請勝選議員謹記何秀蘭的下場

何秀蘭當年０３年區議會選舉於觀龍，成功擊敗葉國謙。

之後４年毫無建樹，完全沒有經營地區工作，於０７年棄甲，自此觀龍失落十多年，

泛民無法收復失地。

謹記

推，天道酬勤

推